我相信谷歌和广告商之间的数据权利和所有权情况很可能就是这样。这十年最重要的营销问题：广告商拥有哪些数据权利|柯克·威廉姆斯| 2020年9月17日|搜索引擎土地
代表该地区的学校董事会成员Sharon Whitehurst Payne和Barrera都承认学校没有很好地处理这种情况。晨报：林肯突然取消了AP课程《圣地亚哥之声》2020年9月17日《圣地亚哥之声》
对于住在这里的任何人，或者任何正在观看的人来说，这种情况令人恼火，似乎完全不可持续。灭火失败了。这是加州需要做的|詹姆斯·坦普尔| 2020年9月17日|麻省理工技术评论
这当然是一个没有人愿意被投入的情况。播客：新冠病毒-19正在帮助巴西成为一个监测国家|安东尼·格林| 2020年9月16日|麻省理工技术评论
其他情况可能会给磁星一个电子晕，但质子只能来自磁星本身。中微子可以揭示射电爆发的速度|丽莎·格罗斯曼| 2020年9月16日|科学新闻
她对如何解决这种情况的轻微误判导致她开车绕过了加油泵。慢动作老虎跳跃、玫瑰碗龙卷风和更多病毒视频|每日野兽视频| 2015年1月4日|每日野兽
当问题已经是政治问题时，当无法容忍的情况是现状时？掩盖和关注巨魔：事实上，这是关于自杀新闻中的道德问题| Arthur Chu | 2015年1月3日| DAILY BEAST
女孩们发出呼救声……这些女孩的处境令人痛苦。圣战者发布意大利女人质新年前夜视频|杰米·德特默，芭比·拉萨·纳多| 2015年1月2日|每日野兽
在白人中，情况也很糟糕——在某些方面甚至更糟。没有神，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽
她在这件事上没有发言权，但现在她被迫在陌生人面前处理一个已经具有挑战性的局面。公共婚姻提案必须终止| Tauriq Moosa | 2014年12月28日| DAILY BEAST
我们必须承认，新法律对缓解这种情况几乎没有或根本没有任何作用。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
在这种情况下，我们等待着敌人的行动，没有察觉到他们向我们推进。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
他不忍向他的叔叔大卫公开他那可怕的处境，不忍自杀，不忍反抗朗克鲁斯的报复。将死|约瑟夫·谢里丹·勒法努
他看到情况比他预想的还要糟糕，于是他开始犹豫不决。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
这一事实似乎孕育了戈登精神状态的证据；这似乎并没有简化情况。自信|亨利·詹姆斯